一人一個asso勵志經驗

利申，sem 1 gpa 3.1
如果sem 2 同3 有gpa 3.8以上有冇機會入到大學
想入中文系

爆左兩次4,升hku

2.7入返8大ugc中文，唔講邊間。

利申：係我朋友經驗

Cgpa 2.7?

我sem1 2點幾
點追都覺得無可能了

加油

你果個都唔勵志，又點一人一個

教大？

Gpa 未拎過4，但升hku

推

未試過>3.5, hku too

咩科

每個讀asso既朋友都入返u
有幾個3大 不過佢地真係好勤力
cgpa 3.7以上

ASSHOLE都勵志 咁撚易都上返ugc

垃圾asso仔 升返上u就扮大學生
升到上去你都係dse失敗者

Dse失敗者不等於人生失敗者，你出到社會咪繼續攞dse既成績打飛機囉

上u真係大學生 乜野扮先

Asso 2.76
Topup 2.9x
HkU master 3.6x

ASSO仔仲以為上返U好撚熱血 其實大學根本隨便收返你地班親生仔

垃圾幼稚園生 升上u就扮大學生

老老實實 目標升上大學
唔係為做大學生而做大學生

上大學其中最大既好處係
你會確切體會到你人生視野會唔同左
當然 你話為左張紙我無野好講
好多人hea過呢幾年出黎都係廢

識好多人asso上master 屈晒直上既果班人機
所以唔好自悲自己係asso 仔
努力活在當下

共勉之
利申city asso 上 HKU master